RTHK影到太子道西警賊同老外舌戰？

太子道西
幾個警賊圍一個老外
有警賊出嚟叫記者後退
RTHK個cam係咁影住，
條老外神態自然，一邊食老麥一邊應付幾隻狗
但就係錄唔到講咩
只見到老外也手執電話錄緊
得老外講，或者係班毅進仔英文差應唔到機啦
有冇巴絲可以點相起底？

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

分分鐘香港人嚟嘅，老乜外

狗：一定係CIA

究竟個鬼佬係咩料

外國勢力

cia operative 嘅話啲狗已經俾人打7咗啦

推

唔明